一人一個偷帶嘢食入迪士尼嘅方法

放入個袋

唔好咁寒酸

放係個胃到

樓主大陸人？

入場前食定先 入去屙番出黎

帶小小野食唔通捉你咩

著大褸
你唔帶袋去唔會check你

樓主無錢就唔好學人出街喇

放係條底褲入面 仲可以保暖 啱曬依啲天氣 之後一羅出黎仲可以聞下自己啲鳩味

hea check唔洗偷雞
最多都係入去食嗰晏 有幾貴

用避孕套袋住再塞肛

其實佢check得勁hea

好失望 魔法書房開頭唱歌個男仔轉左人

叫朋友用航拍機空投畀你

打電話叫曾志偉幫你拎定啲嘢食入去先

行員工通道

啱開果陣去左住酒店，帶左杯合味道做宵夜
結果大閘check袋話一係dum，一係現場食撚左佢，on9

好耐無去唔知依家Check得有幾hea

食下野有幾貴

放入口

用自備容器帶入去，check到就話自己有嚴重食物過敏，所以要自預食物，佢吹你唔漲。
利申：冇試過

寒酸到支那人咁
咪撚影衰香港人

我見過條友擺明居馬拎個紙袋裝麥記

個阿姐都放佢入去